Thinkpad Carbon

部機拎過上手幾輕
但講輕又有機輕過佢，
又用內顯
點解可以咁貴
利申覺得個design 幾靚
但文書機睇唔出貴係邊

軍規打仗用

以前試過響地盤爬貓梯，三米幾高跌左部 ThinkPad 落地，
都只係爆左 mon 殼，部機重可以一切正常運作。

姐係賣耐用，明白了

要數重可以好多，

2hrs 特快維修/
可以有 manual 拆機/
大量 parts 供應

始終係 commercial grade
呢 D 都唔係其他廠可以做到嘅野。
我十年前部 X220 而家重可以搵到 parts

做野穩陣都係要買thinkpad

其他機真係無得比

想搵真係原廠新嘅x220鍵盤巴打知唔知邊度有？
我都有部仲喺度唔捨得賣

咁舊嘅 parts 真係要搵某國網站淘返黎

垃圾垃圾勁垃圾........
垃圾lenava
我就講下我買過lenava notebook既慘痛經歷

當年我唔識野，以為lenava仲係外國牌子
就用萬幾蚊買左部notebook,有加錢upgrade

垃圾........
一開機睇下啲driver,service ，個author名部都係有北京兩隻字
果時feel到唔妥,因左我發現佢北京service會成日用network send data，咁我就重裝windows,唔裝佢跟機既lenava driver,software啦

之後用左兩年半左右，呢部成萬銀既notebook竟然同我藍畫面
係每次開機後一個鐘頭內就藍畫面
開browser睇nextflix，套戲一半就藍畫面
買股票高位諗住放，禁制前藍畫面
睇av，女優就到之前藍畫面

上網睇番藍畫面 error code都冇L用
因為佢有好多款error code
試過好多方法都fix唔到

上佢官網forum 問永遠冇答案
淨係叫我recovery windows
好似賣完部機就你死你事咁

最終佢連window都入唔到，就係咁，萬幾蚊就淨係用兩年半
係呀，過L左保養架喇

Lenava係一個狗也不屌既牌子

舊機就耐用
T470/x1c 6 打後 已經垃圾
勁多問題
狗都唔屌

THINKPAD 早上放低 下午就整好

用緊 TP25

其實新 ThinkPad 最主要問題係偷得太簿，
乜都跟人，連自己特色係乜都唔知。

十年前你呢句就冇錯嘅
家陣啲thinkpad撞兩撞就粉身碎骨
再加埋啲system utilities喺background 連去北京server
公司啲pan記toughbook就真係四圍飛都冇嘢
我自己部NX1都跌過落地無數次，個殻裂曬但都運作正常
但就壞咗個hdmi port

講耐用一定係dell既rugged 版laptop
Navy巴都話美軍用